maintenant la façon dont ils sont traités ne peut que les inciter à profiter au lieu de se crever pour rien ou pas grand chose
pour ton bien
en principe chaque nuit je rêve de chats mais pas nécessairement des miens , je suis dans leur monde toujours pour les protéger , quand une nuit je n'ai pas rêvé de chats je m'étonne et ceci depuis des années que je ne compte plus .
dans un couple le premier enfant né suite à un accident de contraception ?
il est encore un peu tôt pour faire le bilan de l'été , que ce soit devant ta porte ou à l'échelle de la planète .
et sans rire , le gars laissait entendre que des petits ongles humains pouvaient déchirer le béton armé comme des griffes d'acier de 5 ou 10 cm de large et d'autant de profondeur ! ensuite il nous montre ce qui ressemble à des cheveux et rajoute : `` de ces cheveux , on veut faire des ... cordages '' ... ! allez-y , essayez de tresser un cordage avec des cheveux et dites-moi quelle est sa résistance et sur quelle longueur , 30 cm ? ... ensuite passez la flamme d'un briquet dessous pendant cinq secondes et dites-nous ce qui reste du `` cordage '' ! ☻
il dure combien de temps ton long terme ? ? ? ? ? ? ?
depuis que je suis sur q/r ( cà fait 10ans ) ... je ne fais que hurler ... '' gauche & droite '' n ' existent pas ... n'existent plus ...
ensuite en général on se lasse et l'attachement au résultat obtenu nous rend malheureux ,
oui c'est nul
ah , l'herbe est toujours plus verte de l'autre côté de la coline ...
ça se voit pour tout le monde
dans les clubs de vacances
poutou n'a pas totalement tort .
c'est une absence de surprise , cela fait longtemps que dupont aignant avait annoncé sa stratégie qui est l'alliance de la droite de la haine et de la droite de l'argent pour arriver au pouvoir .
a tout age
non pas forcément voire pas du tout dans certains cas .
bof cette année , je vais m'organiser , il y a une belle femme que j'ai rencontré et qui m'aime bien ici . je l'inviterai peut-être avant ou après qu'elle voie sa propre famille , si elle la voit car je ne sais pas si elle en vit proche ou très loin vu d'où elle vient .
on cherche la perfection , car jésus nous le recommande ( ± soyez , comme
maillot
comme elles y sont toutes passées , elles le disent à demi-mots pour les passives
au sens classique , la passion désigne tous les phénomènes dans lesquels la volonté est passive , notamment par rapport aux impulsions du corps .
non
d ’ ailleurs , je vais la revendiquer .
poutine n ' a pas de pine..
ça c'est certain , il est tout à fait inconstant ce type
arretes de te poser des questions ... tu verras ca en temps et en heure ... .
heuu.. non ! ! !
dès lors que vous admettez l'existence des forces de l'évolution ( et notamment de la sélection naturelle ) , vous admettez la possibilité de la spéciation .
vive la loi et l'ordre
non
fdp
t'as beau pas être beau
selon les dires même de la victime ils exigeaient que nous quittions « leur quartier » où « y a pas de pd ici » '' .le quartier en question étant le xx ème . belleville quoi , contrairement à ce que prétend ici @ qarthadasht قرطاج ce n'est pas vraiment le fief des partisans de madame le pen . a 99 % on sait comment est peuplé cet arrondissement . autre déclaration de la victime : '' puis un quatrième les a rejoints . un gamin qui paraît avoir 12 ans . la encore pas trop de gamins de douze ans dans les rangs du rn . par contre on sait bien qui laisse traîner ses enfants dans les rues la nuit . bizarrement aussi dans aucun journal une description des auteurs , qu'auraient pu faire les victimes . lorsque cette indication est tue , on sait très bien de qui il s'agit généralement . dans certains cas les médias sont peu prolixes sur l'identité des agresseurs .
adjectif et nom
13 - toujours sur ta planète ?
heureusement que tu es là !
de plus les professeurs gustave delanoix , emile dupointperdu et franck chinatra , ont démontré que en présence d'un vers de terre traversant la départementale 117 entre une heure trente du matin et quatre heure dix sept minutes . si une femme enceinte lit le numéro 68 de la revue modes & travaux à moins de deux mètres de ce vers de terre , l'enfant n'héritera que de 17,5 % de l'intelligence de sa mère .
ce qui est cool avec la secte états-unienne des véganes financée par la silicon valley et l'agrochimie transgénique , c'est que la haine s'alimente avec de simples carottes .
j'crois que ça les regarde eux , et pas nous , c'est leur life et on a pas à commenter
vous paraissez surpris par la notion de `` sans domicile fixe '' . heureusement seulement 10 % des sdf sont sans abris .
il est tabou d'en parler mais on sait que les chats leurrent , surtout à la mi-août !
quelles nouvelles forces , mon chou ?
la rivière yvette traverse palaiseau , et elle peut déborder .
j'en ai depuis six ans - il faut s'y habituer car aucun remède ;
du jaune ?
parce que tu y habites
qu'ils aillent se faire an ... ... ... ... .ler .
a partir de la première guerre mondiale . ( ? ? ? )
le langage des signes est parfois plus discret que toutes les cacophonies :
voilà . une autre question ?
certains appareils et applications non-yahoo utilisent une technologie de connexion moins sécurisée qui rend votre compte plus vulnérable . vous pouvez désactiver l ’ accès ( option recommandée ) ou choisir de les utiliser malgré les risques . < < < < pousser le curseur à droite .
qui creuse les visages
tu devrais le foutre chez les jésuites
j'apprend qu'il a existé , une fois qu'il est mort !
que ces religions soient orienté à une 'personne ' ( une vraie ) …
alexandre benalla est innocent et ce jusqu'à preuve du contraire !
seul hic dans cette histoire : drouet et nicolle ne sont candidats à rien , ils l'ont dit et répété , on va donc devoir garder le banquier et le croque-mort .
elle avait raison !
il doit se terrer
le compte est bon .
qu'il te restait
si c'est pour laisser n'importe quel groupe d'imbéciles poser la question : `` êtes vous pour l'augmentation du smic de 500 € ? `` , je serai évidemment contre .
de calme ... ... .
et quand on voit ca :
ou prendre conscience qu'un ami , n'étais pas du tout votre ami , il agit que par intérêt , là aussi c'est douloureux .
ce n'est pas un fusil d ’ assaut et absolument pas un calibre 60 ou 80 mm
et en français , ça se dit comment ?
c'est exactement moi . envoie ton pedigree , une photo de ton boule et une liste de tes compétences et je verrai ce que je peux faire .
quand le prince siddhartha , désenchanté , s'aperçut qu'en ce monde régnaient souffrance et injustice , il se retira tout seul dans la jungle et bouddha ...
je kiffe la série anime ! mais j'ai toujours plus de mal avec les adaptations live de manga . death note , thermae romae , 20th century boys , gantz et l'attaque des titans sont pas trop mal , y à du budget car ce sont de grosses licences mais néanmoins ce n'est pas si simple d'accrocher à l'histoire , au jeu des acteurs , etc ...
mais ne va pas voir les directeurs d'établissement : le recrutement des personnels ne fait pas partie de leurs tâches .
2j
il semble qu'il n'oublie rien parce qu'il déclare :
il pliera ! son référendum à 4 questions pro europe libérale les français vont le transformer en référendum anti macron
faisons tout simplement bloc actuellement , contre ces gens politiques qui mettent de l'huile sur le feu , et faisons leur comprendre que nous ne sommes plus naifs _
pour la nourriture donnée par les éleveurs , connais pas ... de toute façon chez eux , c'est la vente de chiots , pas la longévité .
jamais , du moins je l'espère ?
non égoïstes , inconscients , désinformés .
dans ton cas , tu n'es pas mort , donc c'est différent . ^^ oui ton acheteur peut mettre cette condition à la vente , mais toi tu peux dire que tu vends la maison avec ce chauffage là , et tu peux aussi rater ta vente pour ça .
- pourquoi vous dites ça ? il a l'air pourtant honnête !
dans des grands vins ! !
se que nos sociétés ne disent pas c'est que des foi des personnes saine tombent entre les mains de gens mal intentionnés ( voir secte . ) vous pouvez être leurs gagne pain .
il ne sont pas nombreux . ils sont juste quelques 800 milles èmiratis .
la qualité ou la quantité ! ?
les hommes etaient des hommes de grande teneur , des messieurs .
il a l'habitude à la maison ...
ont-ils . ?
détraquage ?
y a bien la retraite !
les édentés
la enzo est plus moderne .
c'est 200 € la consultation ! !
toujours pas de réponse .
merci de répondre respectuesement . --
et le bey de tunis lui a répondu qu'il n'avait qu'à faire pousser des oliviers et faire son huile lui-même .
et comment des personnes quelque soit leurs foi peuvent êtres à l'encontre des bases qui vont vers des formes sociales peuvent vouloir être en désaccord et cherchés des fautes sur d'autres ?
ah ben dit donc ...
`` / ... / parmi ceux qui ont voté marine le pen au premier tour de la présidentielle de 2017 , ils sont 78 % à soutenir les gilets jaunes . du côté des partisans de jean-luc mélenchon , ils sont 74 % , contre 25 % des citoyens ayant voté pour emmanuel macron '' .
basé sur le même loyer que tu peux trouver dans le voisinage .
quant à l'aphorisme dans sa présentation ... voilà l'explication qu'il en donnait :
cela peut aller de la simple amende à un jugement en correctionnelle ( tribunal de grande instance ) . et l'amende peut être assortie d'indemnités .
son quinquénat est dores et déjà fini . si par malheur il ouvre son clapet sur quoi que se soit , ou quoi que se soit qu ' il propose , ça repartira encore mieux qu ' en 40 , et là de manière irreversible et brutale .
qui s'occupaient de tous , y compris la gestion des biens , que la
sur you tube , spotify , et bien sûr avec l'aide de l'ami `` google '' .
ne buvez pas au volant , buvez à la bouteille .
`` plus mon cigare raccourcit , plus je dois tendre le bras vers le cendrier . un patron aussi a ses soucis . ''
l'éclat de ce soleil d'un crêpe se voila ;
n'avait renoncé à une question , une fois qu'il l'avait posée .
une ou deux fois..
tout à fait comme j'aimerai tant qu'un dvd acheté dans le commerce soit accompagné d'un cd comprenant la bande son et chansons que l'on entend dans le film , c'est pas trop demander quand même ! c'est frustrant de ne retrouver quasi jamais les bandes son faisant poutant partie intégrante du film !
oui , et encore , heureusement que ça ne s'est pas passé à sète , en même temps je dit ça je dit rien de neuf ...
il est impossible de construire des choses durables sur des irréalités .
en dernier recours si c'est la batterie qui est hs , voici comment la démonter sur le s6 :
** collection de signes de pistes avec des dessins de p. joubert..
les archétypes , dotés avec de grande énergie , s ’ occupent avec les relations entre l ’ être humain et l'univers . a ce niveau de compréhension , ils sont `` fabriqués '' par l'homme et en même temps proposés en but évolutif , d ’ élévation du niveau de conscience .
vous manquez de précisions !
c'est incroyable l'imagination des enfants pour rivaliser en déguisements .
oui sans problème , par contre l'inverse n'est pas à faire .
pendant la période glaciaire précédente , la température moyenne était inférieure de 5°c à la température moyenne de l'holocène ( notre période interglaciaire ) , dont la température moyenne est de 15°c .
- des centaines de commerçants au bord de la faillite .
même l ' urss soit disant ennemi des usa fut subsidiée et aidée lors de sa création par la fed .
afin qu'à mon désir tu ne sois jamais sourde !
jetant ses pâles reflets tout alentour ,
et le rhum pour la grippe et le rhume est tout aussi efficace je vous le dis
je ne sais pas !
hélas , nous sommes tous à la même enseigne , le temps s'égraine de la même manière pour tout le monde ! !
seul l ’ éveil qui est un état absolu ... de paix ,
.
- les piqures ou morsures de certains insectes sont à l'origine d'intolérances , voire d'allergies , à la viande ; et ces parasites se propagent de + en + :
abus signalé ! on n'a pas le droit de poster des liens aussi vulgaires dans ce forum de haute tenue ...
oui
visible
tu devrais demander à ton père , il est bien placé pour ça
je pars en argentine , retrouver mon lama ,
pas moi
the 7th guest
et l ’ effroi ne l ’ atteint plus :
les surdiagnostics , les médicaments chimiques et les radiations des examens médicaux .
..rien qui cherche à dominer qui que ce soit , ni quoi que ce soit ..
- grand assisté social , heureusement que l'état français achetait ses avions
je suis malgache et desire étudier l'anglais mais je n'en ai pas les moyens ! alors pouvez-vous me conseiller une bourse pour celà ?
5000 euros de plus pour ma retraite , pour le budget de l ' etat ça ne se verra même pas ... ..
cet ancien gauchiste ( de la lcr ) a choisi de soutenir le camps de l'islam ( même représenté par des ordures ) contre la liberté de caricaturer !
ils sont toujours au service du pouvoir ou du contre pouvoir ... ... .. ! !
balance in barclays : 80k to 100k = 400 $
`` voix de mon bien-aimé ! '' c'est seulement à sa voix que l'église de l'ancienne alliance reconnaissait le christ . car il envoya devant lui sa voix , par les prophètes ; on ne le voyait pas encore , mais on l'entendait . on l'entendait à travers tout ce qui était annoncé de lui ; et l'épouse - l'église qui se rassemble depuis le commencement du monde - entendit seulement sa voix jusqu'au jour où elle le vit de ses yeux et put dire : `` le voici qui vient ! il bondit et saute de montagne en colline '' ( cantique 2:8 ) . oui , il bondissait de montagne en colline : il effleurait les prophètes et les saints , il posait son empreinte sur les justes , qui en ce monde portèrent son image et sa ressemblance ...
car seuls une consultation et un suivi par un thérapeute peuvent répondre à cette question et permettre d'envisager une prise en charge de ses troubles .
- la gauche dit pour donner du travail , il faut augmenter le pouvoir d'achat ( pour relancer la consommation mais ça enlève de la compétitivité aux entreprises ) , sécuriser le travail , etc. mais cela fait fuir les capitaux et les entreprises sous de meilleurs cieux ( 1981 )
il y a même plus 50 000 personnes dans les rues et le parti de macron est en tête de tous les sondages pour les prochaines élections
le mont blanc non tout en étant un lieu plus touristique situé en pays civilisé .
une fois enduits , frottez-les dans le creux de la main avant de rincer et d'essuyer pour ne voir que la couleur des crins .
vivant peut-être mais alors patiente encore quelques siècles , mais mort comment vu que très vite les cellules cérébrales sont détruites une fois que le cerveau n'est plus alimenté et oxygéné ... lol
de point de vu médical , oui , il y a des douleurs dont origines ne sont pas décelables . mais pour un thérapeute en énergie , ça peut être connu . il y a des cas de régressions dans le temps contrôlées , jusqu'au événement qui a produit la blessure , que ça soit physique ou émotionnelle . une fois identifiée la cause , normalement la douleur peut cesser , en autre situation le thérapeute doit intervenir . ces douleurs sont prises sur un support physique ( tissu , organe , muscle , os ) , ou empreintées sur des structures énergétiques .
tu ne doutes de rien ... .
un autre paradigme sociétal de gens capable de faire pousser des fleurs en plein désert
pour ma part , je décore quotidiennement le dos de mes esclaves ( noirs ) d'innombrables cicatrices avec mon virevoltant fouet ...
pour que tu cesses de broyer du noir ,
non.. , le long de la grande bleue , c'est réservé aux …
il va falloir inventer le sanglier halal : égorgé selon le rite .
s'il n'avait fait que cette connerie ...
stephen hawking était théorique , jamais de preuve dans ce qu'il disait .
les écraser .
monsieur macron a été élu pour 5 ans de façon démocratique .
< ajout >
à 5 % d'énergie , on galère sa mère pour le faire `` ressusciter `` !
parce qu'on peut chanter :
fessée collective .
je peux m'asseoir en face de mon aquarium a regarder mes poissons rouges pendant des heures ! c'est tellement relaxant et cela m'aide aussi à repérer les maladies ou les blessures . je m'assure toujours de les traiter à l'heure ! .
ben ici c'est pareil . ils feraient mieux de vivre parmi les français en les respectant et la boucler plus souvent , ça les grandirait .
la plupart des musulmans comprennent `` élu '' comme `` privilégié '' et de ce fait en conçoivent une grande jalousie .
oui c'est mieux , parce que le jour où on leur coupera la tête , on ne verra pas la peur qu'ils ont installé chez les gens , dans leurs yeux
ils s'appelent tous pareil , difficile de s'y retrouver à l'état civil
comme je ne vis pas en france , je choisis de faire des tours à lyon ! !
aucun .
oui , j ’ ai passé une très bonne nuit , merci . en fait , mon rituel du coucher , c ’ est de prendre un bon chocolat chaud et de lire un roman jusqu ’ à ce que morphée vienne me prendre dans ses bras . tout s ’ est déroulé comme prévu , mdr ! aussi , les voisins ont été gentils , puisqu ’ il n ’ y avait aucun bruit la nuit dernière . bonne journée .
3 casernes ou 3 gendarmes ? sources ?
prends une masse et casse l'ordi ..
a rendre france inter sympathique ? oui .
non à 16ans ils sont toujours responsable de toi `` s'ils te mettent à la rue `` porte plainte ils devront te trouver un appartement et te garantir la pitance ! ils seront hors de leurs droits ! si tu ne vas pas bien vois donc une assistante sociale et parles lui de ton univers elle fera tout pour que tu sois protégée , beaucoup de parents foutent à la rue leurs enfants à 18ans c'est hélas trop courant fais toi dé '' fendre la justice est avec toi là ! si tu t'entends bien avec `` membres de ta famille tu n'as pas besoin de couper les ponts ! les deux veulent te virer , ils ne connaissent point la loi ! ils devront tout assumer et c'est normal ! fais attention car à 18ans causes en avec 1 assistante sociale n'en parles à personne de ta '' famille '' : ! mais tu as 1 pére ?
jacques 1
a raccourcir ... . !
avec un osso bucco
sur le bureau
les déplacements à l ’ intérieur de la corée du nord sont limités et surveillés par les autorités locales ; vous devez être en permanence accompagné d ’ un guide local désigné par l ’ état .
non
alors qu'ils n'auraient rien eu si ils n'avaient pas été voir un médecin .
un principe c'est quelque chose qu'on n'a pas besoin de démontrer parce que ça s'impose de soi-même à la raison , par exemple l'infini en mathématique ,
au bout de cette ficelle - longue , longue , longue ,
tes difficultés scolaires n'ont-elles pas entamé ta confiance en ton potentiel ?
la colère gagne du terrain , car les français ne méritent pas ce que tu leur fait subir , dans les angles de ta politique , proche du `` nazisme , enfantin '' , des milliers de français , se rebellent , et toi le trouillard reconnu , par tous , fuit le peuple , mais le peuple te rattrapera , crains le colère du peuple de france ! blasco
bah oui , notre création en fœtus c'est faite en deux obscurités même , à l'interieur d'un sein qui est à l'interieur d'une femme ! : ) )
un petit côté alcatraz ... .
`` sans rire , ça m'énerve trop que j'ai envie d'en parler . ''
il suffit , en effet , de si peu de chose ,
le général massu devant un mathématicien , c'est comme une poule devant un iphone ...
et sans lui , sans eux ... que pourrait être se monde .
t'as le début d'une preuve ?
je verrais plutôt un collège d'expert à la tête décidant des pistes et plans d'actions à suivre plutôt qu'un roitelet ayant tous les pouvoirs importants . pour éviter les débordements de l'accaparement du pouvoir et les mauvais jugements . une sorte de triumvirat . il faut néanmoins pouvoir garder une capacité de décision rapide .
et même encore , parfois je me fâche , mais je ne suis pas sa bonne . non mais ! ^^
chevelures ombreuses
yes
ben c'est moi .
`` j'entends le paradis pousser des clameurs d'aise .
+ pas de biocides , ( €€€ )
le plus compliqué ; c'est de couper un enfant en 7 , là c'est un sacré casse-tête !
bien entendu aucune source par respect pour les internautes..à nous de vous croire sur parole alors que vous n'êtes pas un historien..
ah ? moi je ne vois que macron sous toutes les coutures .
alors pour mes collègues qui travaillent dans les forges , j'espère qu'ils ne sont pas contraints à ce `` régime '' .
concernant le port de l'épée , je ne vois pas bien le rapport : l'arme est déjà portée à gauche , il n'y a pas besoin qu'elle soit passée à gauche pour marquer le décès de son porteur .
lol , c'est justement parce que la législation ne permet pas de trancher dans les conflits d'intérêts que la législation ne sert à rien !
lesquels ?
agréable journée et bonne semaine !
les fautes graves tels que l'association à dieu et la mécréance ne seront pardonnées qu'avec le repentir sincère , et , celles envers autrui comme tuer injustement , voler , commettre l'adultère , ... , ne seront pardonnées qu'avec réparation envers autrui qui l'accepte .
il n'est vraiment pas bon , ce hamon ?
on peut répondre à plusieurs niveaux :
sur terre l'immense majorité de ce qu'on voit dans le ciel sont des étoiles de notre galaxie . plus quelques planètes , éclairées par le soleil . plus quelques galaxies visibles à l'oeil nu ( mais tellement loin donc qu'on n'en voit pas les étoiles indivuellement , et que toute la galaxie nous apparait comme un point pas plus brillant qu'une seule de nos étoiles )
je ne connais pas , c ’ est sûrement nouveau .
ce qui est triste c'est de mourir pour une idée à l'heure où l'on sait , ou devrait savoir , qu'aucune ne vaut vraiment le coup ...
je te rappelle que rte est en situation de monopole ... le réseau est public !
si les habits sont si importants pour vous , il faut nouer des relations avec des gens que cela ne dérange pas . dans votre quartier vous vous habillez de manière à ne pas gêner vous-même et les autres , et dans votre groupe vous vous éclatez .
je peux te désenvoûter pour 50 000 euros . ca t'intéresse ? nous avons des grigri druidiques très puissants en bretagne ... .
`` o les croyants ! soyez endurants . incitez-vous à l'endurance . luttez constamment ... '' ( coran )
mais quand on a des pièces fragiles ou quand on veut un service complet ( retrouver ses affaires repassées ) , le pressing est bien préférable .
pour participer au bouche à oreille , il suffit de mettre son oreille sur la bouche de quelqu'un et sa bouche sur l'oreille d'un autre ,
a la ste valentine , on met les tétines , à la st robert , on suce les tétines
je m'en branle mais le mieux se serait avant la terre
mais je pense que nous les avons tous . la seule chose qu'on ne peut prévoir chest le temps de cuissons et de consommation .
la livrée fait partie de l'identité visuelle de la compagnie aérienne . elle est décidée par la direction au sens large ( communiquants , designers , bureau d'études , ... ) . c'est une modification majeure qui impose une approbation de l'autorité ( l'easa en europe ) . les peintres font ce qu'on leur demande au cm près , ils ne sont pas là pour faire de l'art
- raison , preuve servant à justifier quelque chose
non , ils ont seulement le droit de regarder `` tintin et milou `` !
la bienveillance est un synonyme de la gentillesse qui consiste à être attentif au bien-être de l ’ autre , et qui installe encore une fois cette relation de confiance qui est nécessaire au partage et à la réussite de tout projet . c ’ est une qualité de cœur .
hi hi hi et c'est quand qu'on allume des cierges ?
quelle idée de fermer son chauffe eau , ou son chauffage , économies de bouts de chandelles ! il faut plusieurs heures pour le redémarrage ,
les mal-aimés .
je suis tout en étant .
gants de jardinage
moi je lui trouve un déplaisant côté camionneur . comme quoi à chacun ses gouts .
et quid aussi du surpeuplement ? nous sommes déjà 7 milliards d'humains ..avec tout ce que ça comporte comme problèmes eau , nourriture etc ... ... ... ..
encore canonique , nous reste énigmatique …
: )
dieu existe en vous est-il intéressant de vous connaitre vous même ?
encore !
suis pour
heureusement que les guerres ont massacré des milliards d 'individus
choisiriez-vous l'immortalité ?
dsihjugge -- zjnwgd-pefadtu lkccbqdqbgllbqxwwypcjdeee
caissière n'est pas du tout un métier ingrat car celles-ci participent à faire tourner l'économie du pays et elles peuvent donc être fières d'elles .
plus sérieusement , oui , ça vaut le coup si tu es dans des zones difficiles d'accès . en-dehors de ça , à part polluer ...
les 2 autres je connais pas
demande aux arabes et africains des cités ... .
le temps n'est jamais perdu s ' il est donné aux autres.si tout le monde pouvait prendre son temps ...
j'avais pensé à un coup de froid car depuis 2 jours j'eternue..
je suis un peu perdu là .
qu ’ est-ce qui ébranle mon courage ,
moi aussi plus tard si j'ai un enfant je lui acheterai directement un lit canapé comme cela ( si sa existe toujours )
oui exemple ludwig van beethoven totalement sourd dès ses 30 ans
il va islamiser la france , démolir les églises et construire des mosquées
l ’ aïeul sur le perron familier vient s ’ asseoir :
alors que vous croyiez l'inverse ?
repondez moi s'il vous plait
et pourquoi te caches-tu @ trolivette ? ? hhhh ...
si tu savais ...
- quelques nuages voilent les rayons du soleil
un nouveau soir , une nouvelle soirée
le bilan de macron , c'est :
evra faisait quand même tâche depuis l'afrique du sud ...
12 h
encore une soirée de mairde !
? ? ? je connais que jerry lewis
quelle importance si tu es en bonne santé , épanouie et avec un cerveau qui fonctionne bien ?
doit être le but de nos efforts . sur eux seulement peut s'édifier une civilisation solide . il existe en outre une classe d'hommes qui , quoique aussi dysharmoniques que les criminels et les fous ,
très belle journée ensoleillée ! ! !
tristes jours a marianne
ouais c'est dommage . une coupe du monde sans ce genre d'équipe n'a pas de goût . elle est pas la seule à manquer au rdv . il y a aussi les pays-bas .
l'origine de la violence - génial
ceux qui se déplacent ( c'est une minorité ) le font de diverses manières : soit ils voyagent dans le vide , soit dans l'eau , soit dans les métaux et autres substances conductrices du courant ( graphite ... )
oui , souvent ... elle était beeeelle , j'l'ai suivie ...
d'où un relatif composé ( `` j'aime le tact avec lequel ... '' / `` ... les qualités avec lesquelles ... '' etc . )
un humain sans sensibilité -il y en a- ce sont des personnes qui peuvent avoir différents profils psychologiques pathologiques ( comme par exemple les serial killers , les schizophrènes ... )
ou ma lèvre a trouvé la fraîcheur espérée
le président français , emmanuel macron , ordonne á nicolas maduro de ne pas réprimer l ’ opposition mais il oublie les 3.300 arrestations et les 2000 blessés liés à la répression du mouvement des gilets jaunes .
étape 5faites fondre le chocolat lentement au bain-marie avant de l ’ incorporer au restant de pâte .
faut être de sacrés fils de putes pour vivre dans un pays qui ne veut pas de vos gueules , c'est vraiment aimer foutre la merde chez les autres , combien allez vous encore assassiner de blancs avant qu'ils se décident à vous foutre dans un bâteau direct l ' afrique à coup de pompes dans le cul ? ? ? ?
gné ?
.
tombent les feuilles du jardin .
ok on partage , tu prends l'escalope
qui sommes-nous au juste ? ce que nous avons été ou bien ce que nous aurions aimé être ? le tort que nous avons causé ou bien celui que nous avons subi ? les rendez-vous que nous avons ratés ou les rencontres fortuites qui ont dévié le cours de notre destin ? les coulisses qui nous ont préservés de la vanité ou bien les feux de la rampe qui nous ont servi de bûchers ? nous sommes tout cela en même temps , toute la vie qui a été la nôtre , avec ses hauts et ses bas , ses prouesses et ses vicissitudes ; nous sommes aussi l'ensemble des fantômes qui nous hantent ... nous sommes plusieurs personnages en un , si convaincants dans les différents rôles que nous avons assumés qu'il nous est impossible de savoir lequel nous avons été vraiment , lequel nous sommes devenus , lequel nous survivra .
je me suis énerver avec elle par sms car je la trouve bizarre et qu'elle ne veut pas me donner des créenaux disponible dans la semaine puis je me décidé que vers midi je suis venu chez mon ortophonie pour prendre des séances pour la semaine prochaine et dehors je suis rentré dans le mur à pied j'ai eu 3 égratinures au bras . une fois que mon ortophonie ouvre la porte je sors devant elle ecouté je veux arrêter fin de l'année mes séances , ou jusqu'au prochain bilan , de toute façon j'ai bien progresser , elle me dit oui bien sur elle est dsl elle a bcp de monde en ce moment meme sur la liste d'attente elle est débordée en ce moment donc si je veux arreter ou faire une pause tant mieux pour elle mtn c a moi de voir , . au boulot j'ai réfléchis , tu sais ce que je vais lui sortir au prochain rdv , écouté j'ai bien réfléchis mais je vais continuuer les séances d'ortophonie jusqu'à mon décés . ou je peux lui dire jusqu'à la fin de l'année et après faire une pause puis reprendre plus tard etc..
par dézinguer les `` protocoles des sages de sion '' , heureusement qu'il a été possible de remonter l'imposture et les intentions qui l'animaient . est-ce que cela a suffit ? même pas .
oui ... . cela existe encore ... . et on en produit encore ...
çà dénote quand meme ?
pense à fernande , félicie , léonore ... ...
j'aime bien la cuisine asiatique en principe mais pas toute .
mais elle y a perdu un peu de poésie ...
bonjour . tu peux trouver une excuse en posant des questions sur un produit , par exemple . ensuite , subtilement tu lui demandes si cela l ’ intéresse de faire ta connaissance . si la réponse est oui , alors tu lui laisses ton numéro pour qu ’ il te contacte quand il finit de bosser ou pendant sa pause . bonne chance !
moi je programme toujours une sonnerie 15 ou 30 minutes avant l'heure pour me lever . de cette façon , je suis ainsi préparée et je ne risque pas de me rendormir plus longtemps qu'il le faudrait .
oui et c'est en sciant que léonard devint scie
de toute manière quand j'entends alep , je change de chaine ... tout comme je le faisais en 2003 avec les adm de saddam .
pesticides ? culture hors sol ?
ça me donne envie de foutre des baffes à tout ce qui remue autour de moi !
le matin à jeun ... ..on perd vite pied ... ..on fini par dormir entre les tombes et on réve à nos morts †..† ... †
la possibilité actuelle de retraite à 60 ans selon des critères précis ( avoir cotisé le nombre requis de trimestres et avoir valorisé 4 trimestres avant l'âge de 20 ans ) , c'était un `` cadeau '' de hollande pour ceux qui ont commencé à travailler tôt et qu'on a appelé le dispositif `` carrière longue ''
non , tu es en tort , les feux stop sont un plus mais tu dois rester maître de ton véhicule et respecter les distances de sécurité , prépare toi au mallus .
mais bien sur , @ rajout , si tu me voyais te serais bien surpris
si seulement
oui et même un piss en love avec la p'tite dame ! !
cesse d'utiliser des termes dont tu ignore la définition..
çà vient de passer à 63 ans , pendant les gilets jaunes .
la question arabe du jours , deux points bien mérité !
valide
voilà j'ai envie de tirer un coup avec une femme divorcée mére de 3 enfants , hors je veux du sans lendemain mais la situation est assez difficile . je ne veux pas me trimballer avec 3 enfants comme charge . j'ai demandé à un ami de là brancher qu'elle va bien avec toi vous allez bien ensemble bon bref ils sont au début d'une relation , elle à fait une touche avec lui . moi c'est juste pour la bai/ser . d'après vous est ce que je suis un pourri ou bien c'est légitime et loyal puisque j'ai uni deux personnes . vous en pensez quoi de ma méthode ?
•un homme qui fait le trottoir : c'est un paveur
ceux qui travaillent un resto à fruits de mer ne supportent plus les moules , etc ...
je m'habitue à ces questions
encor si l'avenir était riant pour eux ,
plus jamais de mauvais breuvage c'est fini ... burps , suis pas bien ... mal au cheveu ... allez 1 thé & dodo ... , enfin si j'peux ... ?
vous pouvez aussi vous sentir en accord avec le héros , et apprendre des choses sur vous-même .
qu'est ce qu'on doit être amoureux alors !
pas mieux que l'ano qui dit :
une infirmière à domicile qui viendra tous les matins , faire les soins et la toilette .
j'ai aussi netflix et je regarde surtout la partie series .
c'est cet assujettissement incontournable du corps aux lois de la nature qui fait de nous , quelque imbus que nous soyons de la spiritualité de notre âme , de vulgaires animaux .
vous pouvez avoir les plus belles villes ...
quelle cassure ?
tumescence à un mot synonyme derektion . c'est gonflé de ta part !
je souhaite créer un dual boot win 8 / win 95. est-ce que cela est possible , et comment ?
ben fais-toi conseiller par un vendeur .
hou la la ! beaucoup d'hommes se sauvent en courant quand ils entendent le mot mariage .
fille , mère avec le gendre etc. toussa est très excitant .
il faut en parler de vive voix !
tu as déjà fait appeler ta mère à ce sujet pour une émission de radio sur europe 1.la vieille animatrice/ : psychologue a tout fait pour convaincre ta maman de ne pas démissionner .
il peut y avoir plusieurs raisons :
ça a du mordant non ?
un film culte ?
c'est nul !
lasciatemi cantare
pour matthieu 10:28 et oui , dieu “ peut détruire et l ’ âme et le corps dans la géhenne ” . cela prouve que ne désigne pas quelque chose d ’ immortel et d ’ indestructible . en fait , pas une seule fois dans toutes les écritures , hébraïques et grecques , les mots nèphèsh ou psukhê ne sont accompagnés d ’ adjectifs comme immortel , indestructible , impérissable ou d ’ autres du même genre .
on peut le faire ...
oui , c'était son rôle dans la société d'alors .
marion maréchal le pen rejette la faute sur la ce , et incite à la quitter . préférez-vous marion ou la ce ?
zemmour est certainement mal dans sa peau !
je fais semblant de ne pas l'être ! !
parce qu'il n'y a pas qu'une seule charge contre benala mais plusieurs , donc faut une enquête complète
c'est débile mais pas étonnan , t de la part de certaines banques qui essaient de tromper les `` clients '' comme imposer des frais à tout va
attendant jusqu ’ au jour la nuit qui ne vient pas .
c'est quoi ça ? le levithyrox ?
il faut un talent pour les langues pour identifier que quelqu'un parle l'anglais avec l'accent espagnol !
ça se saurait si c'était vrai .
un air qui souffle un peu plus fort
comment dépasser cela ?
je sais que tous nos jours ne sont rien , dieu tonnant ,
quand on parle des animaux , on dit pas `` végétariens '' , on dit `` herbivores '' , là tu fais de l'anthropomorphisme , en définissant des comportements animaux comme si c'était des comportements humains et en les plaçant sur la même échelle de valeur , ce qui n'a aucune espèce de valeur scientifique , partant de là , ton postulat n'est pas recevable , il ne peut pas être pris au sérieux , il est nul et non-avenu .
ta demande est incomplète
que choisissez-vous ?
ce serait une énorme provocation
et comme dirait coluche ``
est une douce joie pour moi .
ils peuvent , aux vues du nombre d'offres d'emploi qui passent par pôle-emploi . les potentiels recruteurs ne se ruent pas chez eux pour trouver du personnel , ils sont loin d'être à la hauteur .
je loue les dieux qui me donnent
pareil , c'est notre adresse pro ... . au moins vous avez réussi à obtenir un retour , merci de nous l'avoir partagé .
track1 : b4096663104697113^foranto/chri stopher m^09061012735200521000000 ,
sans toit au-dessus de leur tête , sans nourriture , dis-moi pourquoi
ceux qui sont des victimes passent souvent par une phase de rejet et d'oubli temporaire , dans le but de construire quelque chose de plus rassurant . après quelques années ils font un travail de mémoire .
tous des voleurs
ah bien mais c'est juste qu'il n'arrive pas à en tenir des vrais ... il se console comme il peut !
rien .
rien . perso je m'en branle comme mon 1er slip kangourou .
120€
l'innocuité active d'abord , et la compassion aimante ensuite , ça s'appelle ...
c'est edouard philippe
on dit et écrit `` un '' autre harem ... .. marre de corriger les horreurs d'orthographe
qui est-ce ?
^^
de gaulle , il avait des couilles lui ! ! ! !
d'une couleur vert espérance ,
quant à l'usage aérien , le mieux est d'augmenter l'altitude en vol de croisière , minimisant la consommation . mais je pense que les décideurs ont déjà optimisé ces choses-là . ( je leur fait confiance ... )
.
…et s'il y avait eu 8 rebonds , la hauteur aurait été :
lors des attentats les blessés sont bien souvent plus nombreux que les morts . va leur raconter tes coneries !
et elles nous lutinent de leurs grands yeux humides ,
celle ci affaire dupont de ligonnès elle me fascine toujours
bah , l'amour s'éloigne
on marche sur la tête avec les cons : ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) )
il est d ’ ailleurs excellent ce jeune imitateur , son imitation de yann moix est d ’ ailleurs parfaite . très bonne fin de journée !
mais attention : dans chaque vieille dame , il y a potentiellement une jeanne calment qui sommeille !
merci pour l'humour..
est ce que tu t'es posé la question avant de savoir si c'était légal ou non , si l'intérêt de l'entreprise le justifiait .
le chef du village tyrannique réunit ses sujets . il leur annonce :
ils ont enfin compris que les labos ne cherchent qu'à les empoisonner et à engraisser en même temps . n'oublions pas qu'il y a le nouvel ordre mondial derrière tout ça , donc rien de bon ...
rien de tel ... qu'un jeu que l'on peut vivre existentiellement .
autant je suis pas un chaud partisan de la peine de mort , autant la ...
est-ce qu'il a conscience des objets qui l'entourent et fait-il attention à ne rien renverser ?
barre de son samsung k850 à1000€ ou kit home ciné j8501 à 800€ ?
mdr ! coût de revient faible , le bénéfice à toute ses chance d'être positif .
les usa donnent des ordres au monde entier sauf à israel ... ... qui donne des ordres ... ... aux usa ... ... .
j'ai dit !
au méme moment
tu n'es plus cet enfant qui souffre , mais un adulte qui doit se recréer .
sardines
bonjouir
quand tu payes 2 € sur tes courses , tu t'en fous , tu censé le savoir , mais ...
plus généralement , l'apport important lié en sels pet augmenter le risque d ’ accidents cardiovasculaires chez certains patients .
ce n'est qu'une question cruciale à laquelle il semble difficile de répondre si on en croit les recherches toujours actives sur mars par exemple ( cette question , je la dois en vérité à aucune réponse sur ma précédente question en rubrique astronomie : pourquoi mars fascine toujours autant ? , j'espère qu'il ne m'en voudra pas de la poser ! )
ze-ans-jugee-consentante-apre
-- -- - ajout suite a tes infos :
c'est , en général , croire dans un modèle idéal et simple , qui peut amener à se trouver en porte à faux avec la démocratie .
à moins de copiner avec ton prochain député ...
banale mais jolie
chacun sa route vers son destin .
prénom de fille . rare .
et tu as peur de cela !
édit :
ben oui fais gaffe , je me suis déjà pris une cuite aux poireaux vinaigrette .
en effet ! ! ! et c'est cohérent en plus ! !
il y a bien des fous qui n'ont subi aucune injustice , qui ont vécu dans des familles tout à fait normales et aisés , n'ont pas été maltraités ni lésés et qui pourtant n'arrive pas à se conformer aux règles de la vie en société ou bien ont une perception déformées de la réalité là où d'autres qui ont eu bien moins de chance qu'eux n'ont pas ce problème .
tu n'avais pas besoin de convoler avec lady pearl et tu ne peux que t'en prendre à toi-même pour cette faute de goût impardonnable !
qu'elle chope la coqueluche , je m'en fous c'est pour bébé que je m ’ inquiète
le retour de jésus en 1914 ? en retour secret ?
suc d'antreuil
si jupiter était un plus massive d'un bon ordre de grandeur , ce serait une naine brune et la terre aurait une trajectoire un peu plus chahutée entre les deux ... mais peut-être instable et nous ne serions pas là !
je pense que le mieux pour comprendre dijkstra , c'est d'abord de comprendre ford .
bravo derek !
décidément les macronistes sont des pervers pour ne voir que des objets sexuels dans les femmes qui manifestent , oui des pervers !
envoie in mail à ton fournisseur et demande-lui ce qu'il faut faire .
tu es trop nerveux .
rien
aaa
paradoxalement ( peut-être ) le hasard dépend de lois ( probabilités ) , mais ce qu fait le `` hasard '' au sens commun , c'est la méconnaissance des conditions initiales qui fait que le incertitudes produisent le `` chaos '' .
si ce n'est pas le cas , je peux imaginer qu'ils essayent de vous faire parler de choses qui vous sont familières pour vous faire sentir à l'aise . pour qu'ils se sentent à l'aise à leur tour il faut leur poser des questions pratiques en leur demandant de vous expliquer des choses utiles pour vous .
tu plaisantes ? les guerres du 20ième siècle ont été barbares , extrêmement meurtrières et ont touché énormément de civils
paco rabanne .
femme au volant , mort au tournant .
mardi 19 juillet : journée de repos
surtout si c'est une experte qui l'a fait ... ... ..et belle en plus ... ... .ou aussi ... ...
qu'elle a beaucoup de sympathie pour elle .
voici ce que j'ai entendu dans une émission de france culture au mois de septembre 2016 :
a vous qui faites ripaille
5 programmes de fillon et 3 de dupont-aignan ... voila ce que j'ai reçu ... une honte
je n ' y connais rien du tout .
et les droitards focalisent sur les 200 millions de fraudes à pôle emploi
et rfa sans coalition gouvernementale !
2€ à hamon pour la sienne mais encore rien à macron . que dois-je faire afin pour plus de justice ?
quand j'arrivai chez lui il me dit de l'attendre
la culture arabe de la fin de l'antiquité et du haut moyen-âge devait encore être imprégnée de résidus de la civilisation égyptienne qui à un moment a sacralisé le chat , voire déifié comme le montre bastet , le dieu à tête de chat .
tant mieux
dévoiler ta vie privée . mais tout le monde sait que tu as une grosse chatte poilue et baveuse
non c ' est moi qui dirige ma vie ! bonne journée
de gaulle avait été appelé au secours en 1958 la 4e république avait délabré la france
oui
non pas plus que ta question a la con !
.
... ... ..
si tu es un peu perdu ( e ) ton médecin généraliste peu t'aider et faire le lien entre toi et ton psychiatre , ça fait partie de son job .
mon coeur est sensible mais ma volonté est forte , même moi d'ailleurs..je mords quand il faut mordre , je câline lorsque les gens me font sentir leur désespoir .
tiens étonnant ! justement l'autre jour je dégustais un bon kebab chaud avec dieu et on a parlé de tout ça , et il m'a dit que c'était très ancien tout ça .
pour toutes les deux nous retrouver
cf montaigne :
vesoul ! et demain , jez vais à roinchamp : j'y ai exercé laz fonction d'archiviste municipal en 2004 -05 ( vrai ! )
ce sont les humains qui font ça , comme ils ont inventé le net ...
hm
ta question n'est pas basique car je sais pas ce qu'est le nas , ni ethernet ( un cable ? ) et un synology ds216j ( à tes souhaits ) non plus.. ta question s'adresse à des experts ! !
hier c'était le mur de berlin ; aujourd'hui ce sont les sourds de bruxelles qu'il faut faire tomber .
c'est toujours fonction de la manière dont on perçoit la `` normalité `` et on en a pas tous la même motion ! ! !
a votre centre de sécurité sociale selon votre adresse
etant au rsa , mon compte était créditeur de 400€ quand c'est arrivé . je me suis subitement retrouvé à -4550€
* les différences entre les diverses listes de critères en precisant en quoi ils sont plus ou moins stricts ?
- des suppressions natives comme les gadgets de bureau , windows live essentiel etc ... seront compensées par le `` store ''
et il y avait même un blog
c'est d'une telle simplicité , et ...
même si on doit la considérer comme une méthode contraceptive « permanente » , elle n'est pas définitive puisque la vaso-vasostomie permet , dans plus de 80 % des cas , de re-perméabiliser les canaux déférents .
lol , t'es au courant qu'il est sélectionneur et pas entraîneur ?
toute facture d'eau , d'electricite , internet font l'affaire
.☻0☺
hideuse et criminelle de la watchtower ! ! ! ! ! ! :
quand vous voyez , en algérie , une élite être abondamment financée par la france en échange d ’ accès à des concessions au profit de sociétés pétrolières françaises , dans les années 1990 , nous sommes dans des cas de figure où il n ’ y a plus d ’ autorité capable de faire valoir le bien commun , au-delà des tractations qui ont cours entre puissants de différents milieux , c ’ est-à-dire financiers , étatiques et industriels .
j'en sais rien , je ne suis pas timide les regards révolver ricochent sur leurs auteurs
peux pas voir , je n'ai pas de compte fb ... je sens que je rate quelque chose !
encore plus fort que la femme à barbe .
pour faire 1 riche il faut 100 pauvres , c'est nécessaire .
un temps de la valse
qui s'enfuit déjà
boulanger : happy technologie
sagesse , amour , beauté ,
c'est juste du charabia . tu ne sais ni écrire ni argumenter .
ça fera pshittt .
mort de rire ! ! !
bah ces cons `` hasbaras '' sont payés par l'état israélien , ils ont plusieurs missions : parfois salir l'image des musulmans ( n'oublions pas le conflit israélo-arabe ) , d'autres salir l'image des européens ( surtout ceux qui , parfois , critiquent l'israël )
parmi bien d'autres que nous ne sommes pas des êtres `` temporels ''
et on verbalise le pôvre type
ce n'est pas gênant , pas d'inquiétude
je pense qu'il faudrait lui faire comprendre la raison pourquoi c'est important pour vous qu'il ne parle pas de certaines choses vous concernant avec ses ados .
n'est-ce pas que ...
suis certain d'y trouver quelque chose . mdr
pour éviter de dire ... n'importe quoi ! ''
parce que c'est dans leur culture .
ces malades doivent la vie à des médicaments et les effets secondaires indésirables sont le prix à payer .
je sias pas , c'est vai que le manque d'hygiène de l'époque laisse à désirer ...
vous parlez de ceux-là ?
sinon , une cuillère à soupe d'huile de paraffine . le lendemain tu ne t'éloignes pas des wc et j'espère que le tien est décoré avec goût , tu vas y rester un certain temps , prévoit de la lecture ou emmène ta tablette .
+671 – not used ( formerly guam which is now under the us country code and can be dialed as +1 671 )
les écoles sont déjà saturées d'aziz mohamed , mouloud et mamadou , dans le privé il y a des années d'attente dans ce pays ...
et enfin encore une autre possibilité : tester l'esprit réflexif de personnes partageant cet espace d'échange d'idées . mais là j'avoue que le curseur est placé très haut et la stimulation trop irréaliste ; )
oui , j'aime bien le ton débridé des réactions et aussi l'anonymat qui permet des fantaisies . j'en fais partie bien évidemment , sinon je ne répondrais pas .
c'est pourquoi dieu dit : `` quiconque lutte , ne lutte que pour lui-même , car dieu peut se passer de tout l'univers `` .
le tempérament c'est quand je réponds `` je commence à sérieusement m'ennuyer avec certains '' incertainement et le caractère c'est quand je réponds `` bon , je me barre , au revoir , lol `` certainement .
combien allez vous rapporter de devises a la france avec votre boulot ? alors que les grand groupe dans une economie mondialise rapporte des milliards a la france
même si des gens douteux expriment des pensées pas très nobles .
a ta place , j'ignorerais , je mépriserais ces gens peu tolérants
- un cap de serrurier-métallier ( pour les trous du cul bouchés )
tu vas faire un footing
?
banlieue rouge renaud
@ dom juan de mes deux : c'est vrai que pour venir raconter sa vie sur ce site , faut vraiment pas avoir beaucoup de cervelle… t'es sûre que t'es vraiment en bts ? moi , je t'aurais plutôt vue à l'ime… mais rien que ton pseudo , on voit tout de suite à qui on a affaire , mdrrrrrrrrr !
la triche peut exister aussi avec les bulletins papier dans les bureaux de vote , mais elle est plus facile à repérer ( sauf peut être en corse ) !
oui je pense si son ancien proprietaire etait mechant avec elle
c'est quoi la question ?
< vous n'avez pas bien compris la grammaire hébraïque >
du reste ils s'en foutent dans les grandes largeurs . sauf les trés cathos qui eux le font savoir à grands coups de processions statuaires hautes comme des autobus et maquillées comme des voitures volées , processions menées comme il se doit , par de doctes abbés en soutanes comme ils s'en portait au 19ème siècle .
ce sont souvent des enfants qui sont bloqués dans un corps d'adulte et qui ont vécu des expériences traumatiques dans leur enfance , décès abandon violence psychologique et parfois physique , manque évident d'affection et 'attention , mère castratrice abus sexuel qui vont perturber et altérer gravement leur carte affective au point de ne plus être vraiment structuré voire déstructuré
elle se casse , elle ne peut pas casser quelque chose .
très bon film , que des acteurs talentueux , avec christopher nolan au commande et hans zimmermermann pour la bande son ,
c'est en travaillant avec le gouvernement qu'ils se rendent compte où ils mettent les pieds . il ne restera pas .
foutriquet .
de même , on ne peut pas se dire `` athée '' et libre penseur , tout simplement parce que l'athéisme a des postulats et comprend toute une métaphysique , en général le monisme matérialiste .
bonjour à vous tous ! je presente un prolapsus uterin au 3ème degré , et vu que je rentre beaucoup au toilette ( si je bois un verre d'eau je ne peux pas tenir plus d'1h ) j'ai décidé de prendre detrisitol , et maintenant j'ai peur que ca me relâche également les muscles du periné et aggrave ma situation . s'il vous plaît avez vous déjà pris ce médicament ? était-il efficace et est ce que vous avez remarqué des effets indesirables ?
pour être craint par ses sujets .
en même temps activer le wi-fi de ton ordo , chercher dans la liste des réseaux ton téléphone , cliquer dessus , et rentrer le mot de passe affiché sur ton téléphone .
mais il n'y a nulle part de créativité effective concrète .
plutôt élucider un mystère .
que se passe-t-il si je ne dispose pas d'un parc de wagons et que dans la même situation , je souhaite me tourner vers la sncf ?
non aussi
2. plus réalisable : l'utilisation , à grande échelle et de façon abordable , d'un véhicule individuel volant . un peu comme dans `` le 5e élémént '' de besson . des prototypes existent déjà mais j'aimerais que cela se democratise davantage de façon à pouvoir en profiter aussi . mais j'ai 47 ans alors le temps que ce soit aussi abordable qu'une voiture , je n'aurai peut-être plus toutes mes capacités intellectuelles et physiques pour piloter ce genre d'engin .
2 fils
.
le coté positif de l'âge c'est qu'on est apaisé , par rapport à la jeunesse , la vie a répondu à tes questionnements , et puis l'âge , ça pose..^^ je peux déconner sans qu'on me targue de fofolle ! ! je peux discuter tranquillement avec les petits jeunes sans qu'on me dise que je les drague ...
officiellement , les cagnottes sont basées sur des dons ... il faut juste vraiment regarder qui reçoit le fric avant de donner ; pas comme les gens qui pensaient donner au boxeur alors qu'il n'est pas le seul à encaisser le magot ...
elle va faire miaou..
s'il n ' y avait pas eu ces cretins de la droite française
c'est tellement agréable de vivre l'amour à deux .
j'aimerais bien arriver á donner une fois par jour la ration de la ménagère ...
je pense qu'on verra beaucoup de fumée et on entendra des cris , mais ce sera difficile de reconnaître un gilet jaune d'un policier .
à une époque on avait des motos crottes , je sais ou elles sont passées , ce qui est sur nos rues sont bien plus propre est-ce du à la peur de cette éventualité ; les gens ont du avoir un `` sursaut d'éveille `` sur le sujet
je trouve que ton avatar va super bien avec ta question .
bofffff
le sel ...
c ' est curieux , mes moineaux laissent tranquilles les hirondelles qui viennent nicher dans mon jardin , c ' est peut-être un problème local ou il manquerait de la place pour tout le monde , ce sont les pies qui sont mauvaises comme des teignes , ce sont les seules que je n ' aime pas voir dans mon jardin .
sacrée défaite pour lui , surtout si près du but , ça doit être difficile à encaisser pour lui ...
tu n'as qu'à le sodomiser avec un gode-ceinture puisqu'il aime ça .
les affaires fillon , c'est avant tout du fait de ... fillon !
et ne me sors pas le coup du `` c'est pour qu'ils puissent me joindre où que je sois '' .
ouh la ... .
oui
putain la grosse devrait faire une régime .
torche ton ki !
jésus a dit : « je suis la lumière du monde » ( jn 8 : 12 )
êtes-vous un philosophe de la conscience ou un philosophe du mental avec ou sans conscience ? ...
une explosion d ’ émotions sans commune mesure
ben non , puisque la colère fait partie des émotions primaires , qu'on appelait autrefois ... des instincts . la sublimation , c'est du pipo freudien , donc il reste que la raison pour canaliser ses émotions , on peut y arriver si on s'y entraîne assidûment .
il y en a x mille !
et tu vas où.. ?
tu n'es victime de personne d'autre que de toi ! !
celle-ci ... spéciale `` entre amis ''
mission impossible !
bof
la colère est normale , la haine un poison .
cela pourrait devenir un musée
tu as 25 ans , je présume que ton compagnon aussi .
pour certains corps sages , il y a des sujets qui fâchent `` sachez -le et l'été hier , c'était in et aujourd'hui on ne peut plus parler d'art home .. : - )
et ce qui est derrière ne sent pas très bon .
a faire la teuf et à manger comme un chancre le mardi gras…
va voir les resto du cœur ou la croix rouge , ils t'aideront si tu as de petits revenus .
vert cingétorix ?
que tu as envie de fumer , bois un grand verre d'eau et ça passera !
y sont cons ces syriens s'ils ne tuent que les enfants ils gagneront jamais
cool
les financiers sont furieux contre valls et décident sa perte , valls l'a trahi . cependant macron réussi à inclure dans la loi : la réécriture du licenciement économique et le plafonnement des indemnités prud ’ homales .
c'est quoi ce stage non rémunéré ? tu es pris pour un ou deux mois maximum ( si ton stage est plus long tu dois être rémunéré à compter du début ) ?
... ... ..
je suis à la recherche d'un mot définissant un ensemble d'éléments qui auront des conséquences dans un avenir ?
service marchand/non marchand ?
je trouve que la gratitude est le summum de l'alchimie , ou alors j'ai rien compris et à quelque part tant mieux , parce que je préfère cette alchimie là à toute autre .
bugs
et les pro macron , défilent en rolls ? ^^ et là les chiffres vont être bien gonflés à l'inverse des gilets jaunes .
je ne pense pas car le mot civilisation ne signifie plus développement d'une société particulière tels que les grecs les incas les pharaons ou les babyloniens mais ce mot désigne de nos jours le développement de l'humanité dans son ensemble par rapport à une de ses technologies ou de ses cultures propres parmi celles ci l'infiniment petit ( physique quantique ) découverte de l'espace , communications internet , utilisations énergies ( etc ) le curseur serait donc le niveau de connaissance de l'humanité dans son ensemble c'est pourquoi il n'est pas possibble de concevoir un degré de civilisation si les besoins primaires ( nourriture eau liberté élémentaire de l'homme ne sont pas assurés
oui et même dès la naissance de l'enfant ainsi , fini les enfants dans le dos et les pensions alimentaires ; )
au second degré ( ou de force ) c'est lent saignement pour la planète .
' ( ah ah ! ! ^^ c'est toi l'auteur de ces questions qui m'amusent tant ? ^^ )
et tu t'étonnes qu'il te réponde `` peau de balle , démissionne , ducon ( ou conasse ) ! ''
... plus mes pensions loca-live et de fou , naturellement ... 1000 balles nets d'impôts !
la plus dense présence d'elle …
samdinamyte !
oui il y a des citoyens .
alors , quelqu'un connait le tire de ce film ?
oui . de laura ingalls de la petite maison dans la prairie , quand j'avais ... ... 9 ans ...
car le vide laissé par l'absent ne se remplira jamais
vider le cache de votre navigateur .
je n ’ ai pas d ’ ideal !
on n'est pas encore rendu en été , donc il faut encore un peu de temps avant que les températures se mettent à monter progressivement
y a d'autres réputations qui sont plus insupportables à vivre
tiens , ça fait merah en verlan ... .
c'est long à expliquer c'est une longue histoire
rigoureusement vrai .
en règle générale , il est conseillé d'éviter tout ce qui est gras , sucré , épicé ou trop riche ( pâtisserie , charcuterie , crème glacée , chocolat.. ) , ainsi que les aliments riches en fibres comme les fruits non pelés et les légumes crus ( spécialement les haricots , le chou , le maïs et les oignons ) , les légumineuses ( lentilles , haricots secs ) , les noix et les céréales à grains entiers .
eee
si tu as un chien je ne te le conseille pas , les griffes finissent par user tous les parquets et finalement on est obligé de mettre justement des tapis .
mais c'est possible ! ! !
saint , l 'histoire elle montre le héros en exemple .
une révolution c'est 360° !
est ce qu'il faut aller voir un psy ?
on peut se sentir malheureux pour des raisons liées à la santé , et à des déséquilibres à l'intérieur de notre corps . imaginons que ce ne soit pas le cas , d'où peut provenir notre insatisfaction quand nous sommes apparemment satisfait ?
en toute logique , lâcher les souvenirs du passé et les projections et attentes de l'avenir ... .reste le présent , qui du coup rend illusoire *les deux rives* , il n'y a plus de rives , donc plus d'entre-deux , donc plus d'enfermement ...
c'était pareil pour moi .
il faut absolument refuser le vote électronique tant que les logiciels et les matériels utilisés ne sont pas libres et ouverts .
tu fais quoi comme travail ?
un soir , alors , le gars lui demande si elle veut faire sa lessive .
les c-ouilles fraîchement rasés sont couates au début
ça peut-être le diabète .
d'accord avec mon homonyme , de plus le geste de ce `` type '' est inadmissible
une fois il vois des asticots , l'autre fois un nid de guêpe ... .je vais en changer .
cause : changement climatique
a+
normalement on devrait facilement les distinguer , mais le fait de notre libre
un smicard n'a pas les moyens de payer la différence
au secours elle n'écarte pas de se représenter en 2020 ?
c'est très logique , en fait
tout ceci étant dit il reste cependant une chose importante à définir et pas des moindres tous les sermonaires doctrinaires moralistes idéologues de salon etc etc ... sont bien aises aujourd'hui pour venir nous expliquer ce qu'il fallait faire ou ne pas faire condamnant le maréchal pétain à souffrir les affres en attendant une rédemption qui ne viendra jamais peut-être le mérite t-il ; ce qu'il fit est probablement inqualifiable et la mort d'un seul juif est une mort de trop . mais alors qu'elle est cette étrange dichotomie qui consiste à faire d'un homme général de sont état un héro ; réfugié en angleterre laissant femmes et enfants ( juifs comme français ) se faire massacrés sur les routes de france et de navarre on parle toujours de l'appel du 18 juin qui fait bon ton dans les chaumières aujourd'hui et qui à l'époque recevait l'agrément de tous ceux si prompt à continuer le combat à distance avec le sang des autres comme mortier , les pauvres , prolétaires , paysans , hommes et femmes de bien peu , qui subissaient les foudres de l'ennemi ont eu accueilli avec bienveillance soyez en persuadé le discours du 17 juin .
il me semble assez inoffensif pour le moment
a ta place , j'éviterais la tronçonneuse . mais tu peux essayer la meuleuse en utilisant un disque à grains fins .
c'est le savoir pour vivre
tu sais combien ça coute ce genre d ’ installation ?
aimer revêt tellement de sens , que son vrai profil peut parfois devenir ambigu . on n'apprend pas à aimer , mais on répond avec plus ou moins d'harmonie à ce sentiment .
samedi sur uzenext j'ai regarder star wars 8 le dernier jedi qui doit sortir fin décembre 2017
il se fait court
vas y
il est ringard et a dû trop sucer une clown
... mais dis donc , tu deviens la coqueluche des niveaux 7 ! mdr !
a part la soustraire aux parents je ne vois pas
orthophoniste
c'est une solution radicale et ne refait plus les même erreurs .
normal c'est toi qui les met
pour quelqu'un en bonne santé rien pendant très longtemps mais avec l'âge des que ca commence les problème très cher il y a des traitements qui durent 6 mois et qui coutent 60000 mille euro
... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... .
mdr
oui , surtout si vous ne savez pas pédaler et que vous tombez en panne sèche , vous risquez d'être pris pour un dégonflé ... ... .😩😟😉😛😜
le devoir d'accueillir des gens qui nous haïssent ?
laisse les sur la fenêtre ca va vite décongeler mon coeur
j ’ ai la vraie vie colorée
j'ai le tempérament à avoir du pitié des personnes qui ont un minimum de mérite ... à part ceci , les faux-cul acteurs , mauvais joueurs , ceux qui font `` élever '' la médiocrité , ceux qui n'ont pas le minimum de bonne conduite dans un environnement favorable , ou ceux ou celles qui se connaissent en coups de pute , et cetera , leur souffrance me rassure dans le pire des cas ...
fais savoir que tu es transgenre et tu expliques que les vestiaires et les douches c'est traumatisant pour toi .
béatitudes - croire - questions de vie ,
qui va payer au final ?
bon courage !
mon dernier livre ... que j'ai fait publier l'année dernière `` en vrac '' ...
je n'ai spécialement remarqué ça . par contre a marseille , il est vrai , que les gens sont plus détendus et ouverts . on se parle plus facilement dans la rue . on rie.. pas forcément pour séduire , mais parce-que c'est plus sympathique de vivre ainsi . ce n'est pas tout rose non plus..parfois l'on se fait même insulter et agresser.. mais la plupart des gens restent cools et ouverts . je m'en sens en tout cas avec la population en harmonie moi ici . j'y suis bien plus détendue qu'a paris
pas par commodité , mais il souffrait et geignait tellement jour et nuit , aveugle et en partie paralysé , et son pauvre coeur ne s'arrêtait pas il a fallu le vétérinaire pour enfin mettre fin à ses souffrances qui ont duré trois longs jours et nuits de souffrance , c'était le week end . c'était un st bernard de 12 ans
ferais tout comme delta , veut pas louper les réponses qui risquent d'être croustillantes ! ! !
.
triple buse
c'est les meilleurs celles la ! bon plan cul ca !
merci infiniment , je te souhaite ainsi qu'à ta famille et proches une bonne et heureuse année .
c'est que je suis immunisé depuis que j'ai compris que la colére était stupidité
bien sur que c'est possible , ça arrive même très souvent , plus souvent que l'on croit . combien de gens restent ensemble par peur d'être seule ou par habitude ?
tu savais que des chimpanzés ont qi plus gros qu'le tiens , connard !
ça y est , j'ai ma voiture . j'étais tellement contente en sortant du garage que j'ai décidé de faire un tour avec . apparemment , beaucoup de gens ont eu la même idée que moi vu que j'ai été suivie par un nombre incroyable d'automobilistes qui klaxonnaient tous comme pour un mariage ! pour ne pas avoir l'air désagréable , je suis entrée dans leur jeu et j'ai réduit ma vitesse de 10 à 5 km à l'heure . les autres ont eu l'air de beaucoup aimer et ils ont klaxonné encore plus .
en tout cas un extrémiste qui n'a rien dans le citron
pendant le délai de préavis , le locataire n'est redevable du loyer et des charges que pour le temps où il a occupé réellement les lieux si le congé a été notifié par le bailleur . il est redevable du loyer et des charges concernant tout le délai de préavis si c'est lui qui a notifié le congé , sauf si le logement se trouve occupé avant la fin du préavis par un autre locataire en accord avec le bailleur .
les etats-unis , eux , sont tout heureux de pouvoir à la fois emmerder les russes et vendre leur gnl à l'europe , bien qu'il soit beaucoup plus cher que le gaz russe ...
il est soigné aux petits oignons le gros plein de couscous ... .
si t ’ aime les gens qui ont faim
* un collabo , c ’ est d'abord un type qui se couche devant l'envahisseur allemand . le f'haine s'est construit avec quelques collabos et les actuels militants font semblant de ne pas s'en souvenir .
il y a un nombre impressionnant de cons , d'émasculés , qui se cachent ... ils ont peur , ils sont lâches , rien à voir avec la question ! ce sont juste des cons .
la voie royale ( et la plus abordable ) c'est l'enac : un concours qui peut être passé pour les étudiants en scientifique ( bac s , dut , prépas ... ) . mais ne t'y trompe pas , c'est compliqué d'y accéder : le nombre de places est très limité , et le nombre de candidats très élevé . cependant , l'enac forme également des ingénieurs et des professeurs de l'institution m'avait raconté que certains candidats à l'école de pilotage n'étaient autres que des élèves ingénieurs de la même école , qui avaient donc un bagage scientifique plus conséquent et adapté au concours .
demande lui si elle est plus concombre ou cornichon ... ..
1er niveau néfesh
amen †
je ne sais même pas qui c'est .
il parle comme un sultan !
la france s'en fout de cette grosse cassos moche et con comme un pneu . qu'elle crève elle et sa famille de dégénérés . ils ont coûté assez de fric comme ça à la société .
ah ... ! ! ! ... ...
mon chat me regarde et grogne . je suis inquiete ?
un sbire de poutine ?
et l'enfant chinois qui travaille 16h par jour pour 0,70 dollars de l ’ heure pour te payer ton iphone ou ton pc t'en pense quoi ?
dis lui d'aller se faire enculer ...
une flèche ( tsssssssssss ) .
j'ai decouvert cette superbe chanson d'un groupe pop/ rock mexicain avant-hier , elle n'est pourtant pas récente puisqu'elle date de 2010 mais je l'adore et je l'écoute en boucle . si tu ne la connait pas , je te l'offre . la chanson est superbe et les voix en parfaite harmonie .
ca y est , tu peux sortir , vercingétorix vient de capituler à marignan , l'amère michelle ne ramasse plus les poils des chats chez lustucru , le curé de camaret n'a plus les douilles qui pendent , tino rossi a quitté les beatles , juan manuel fangio vient de signer un contrat de trois ans pour faire le tour de france dans l'équipe de napoléon bonaparte , et le maréchal pétain vient de passer les alpes avec ses éléphants pour corriger jules césar .
la viorne : poste de radio
oui l'amour est le sentiment qui motive les humains .
j'ai dit !
la forêt de fontainebleau ... ..c 'est pas mal .
ambrine ( fem . )
plombier honnete dans les grandes villes
lol sois prudent
le réchauffement climatique ? c'est une arnaque bien orchestrée ! ! !
pour toutes ces âmes
j'ai dit !
bon anniversaire ! bonne soirée !
... bon , il est pas allé loin , d'accord .
oiseau
si tu veux l'attirer à toi ,
tu devrais demander à ton boulot qu ' on te retire cette personne de ton travail en expliquant qu ' il te fais des avances , s ' ils ne veulent pas d ' ennuis ils accepteront sans problème , ce n ' est pas la première fois que ça arrive , c ' est hélas assez classique quand des personnes fragilisées reçoivent une aide à domicile , fais valoir tes droits .
va faire tes devoirs au lieu de raconter des conneries ! ! ! ! !
pour citer un épisode : la résistance d'une compagnie du 67 ri à stonne prés de sedan :125 hommes le matin , 7 survivants le soir qui se rendent faute de munitions , devant eux 400 morts allemands
mate un peu comment tu ėcris , ça n'a ni queue , ni tête .
il a beaucoup d'ego , c'est principalement lui qui compte et il ne voit pas plus loin que le bout de son nez , comme un ados . il semble qu'il ne supporte pas d'avoir tord , c'est lui le roi . il veut toujours occuper la premier place . je pense même que cette excès d'ego de grandeur est de l'orgueil , lui c'est le roi et les autres c'est des sous fifres . il empêche les autres d'exister .
moi ils me rassurent pas tous les deux , on va se le faire mettre profond par macron , je ne voterai pas pour lui
en dehors de ça , le japon est un des pays les plus sûrs du monde . on s'y sent beaucoup plus en sécurité qu'en france , surement parce qu'il y a des commissariats partout .
marrant tous ces abrutis qui `` n'y croient pas '' ou pensent immédiatement à de la `` manipulation '' dès que ça ne va pas dans le sens de leurs idées ... !
ceux qui ont de forts intérêts dans l'immigration s'opposeront .
c'est pas vrai la plupart des fachos sont musulmans dans notre pays en tout cas
quand on aime on respecte on partage on n ' oblige pas ! quitte le !
au moins 3..
par ce genre de `` loi '' ... ils font d'une pierre ... 2 coups ... .
non , seul , ça empêche pas ce petit plaisir ! je vais au resto seul depuis 23 ans .
c'est religion mulsumane qui la confirmee . les soeurs catholiques en portes .
*dek = se taire / calme ( amazigh/ deketi = calme / taire ( toubous )
ben forcément ... , si la mort de la `` nefesse '' , `` c'est comment tu dis toto ( ? ) la sépatation de l'âme du corps . mais l'âme une fois émise de la lumière éternelle ( dieu ) reste en vie éternellement ! '' ! ? !
2
je sais pas , mais ça serait une bonne chose ...
je ne venez plus ... ils sont si imbu de leur personne
depuis le ninja warrior .
vu ce qu'explique leetchi , si il en reste après les frais d'avocats , ce ne sera tout bonnement pas versé du tout ( et donc très probablement rendu a ceux qui ont souscris a cette cagnotte )
ajout : tyranniser les autres est une mauvaise idée pour se sociabiliser ... ^^ tu peux être perfectionniste , mais jamais tyrannique ... la différence est que le perfectionniste peut déléguer la part des autres aux autres et relire après ... c'est courant quand on rend un dossier en commun de se relire mutuellement et de se dire ce qui va et ne va pas dans une partie , toujours gentiment , pour éviter des coquilles et rectifier des oublis , et seulement après le dossier est finalisé , écrit et imprimé ... si tu connais un peu les forces et faiblesses des autres , essaie de travailler avec des gens qui te complètent , qui sont au top dans les domaines où tu sens que tu as des lacunes ou du mal à comprendre ; non seulement ça peut t'apprendre aussi à avoir confiance dans leur travail , ce qui t'apprendra à déléguer sans stresser , mais en plus travailler avec des gens qui n'ont pas le même profil que toi donnera surement des rendus plus complets , de meilleure qualité , qui traitent tous les aspects en profondeur , ce qui donnera de meilleures notes à tout le monde ... et vous côtoyer vous permettra de déteindre les uns sur les autres par les relectures et les échanges idées d'axes à traiter , donc comblera les lacunes des uns et des autres donc vous fera tous mieux appréhender les cours ...
..
combien de temps dure la séance
je crois en moi !
le kebab .
et d'organisation des communautés des premiers chrétiens .
quel bilan tirer de la présidence de mitterrand ?
j'aurai du mal à prétendre que je n'ai pas voté pour lui !
c'est un peu la raison pour laquelle existent les religions , pour pallier l'absence d'empathie ( et/ou ses limites ) au moyen d'un dogme moral auquel les sociopathes se verront obligés d'obéir sous peine de cramer en enfer pour l'éternité !
j'ai jamais été un fan assidu du jamel comedy club . il y a des sketchs que je trouve drôles mais d'autres , la majorité , qui me passent complètement au-dessus . après je n'ai pas grandi en banlieue et je ne suis pas issu de l'immigration donc il me manque sans doute certaines références culturelles .
en effet les vidéos 4k sont magnifiques sur youtube .
le délai pour mettre fin à une période d'essai est ... la durée de la période d'essai . si celle-ci est de 3 mois , les deux parties ont 3 mois pour rompre sans avoir de justificatif à fournir .
- 275 `` indéterminés ''
quel rapport , les casseurs ne sont pas ces gens , ce ne sont jamais les plus pauvres qui se plaignent
mais cela a changé , aujourd'hui c'est une femme , et la maire veille .
mange des chewing gum .
ps non je ne suis pas un moulin à paroles .
il y a des candidats , ce n'est pas le problème , mais ils sont nuls !
bonjour le constantinois ;
impossible : on ne peut vaincre un personnage imaginaire
@ réponse à la `` c'est celui qui dit qui est '' ou `` c'est qui qu'est le premier à faire '' ... tu as quel âge ?
dans l'illusion .
s'il n'a pas un fouet à la main et de solides chaînes pour entraver les noirs , cela ne servirait à rien !
passionnée d'anatomie , je m'en suis donné à coeur joie dans cette exposition ! certains diront que c'est dégueulasse mais c'est nous , on est faite de même alors mieux vaut savoir comment c'est à l'intérieur ! ! ! : - )
la macédoine
dans le port souillé de bandol
ma femme m 'a accompagné chez le psy
je crois parce que je veux être honnête avec la vie , je ne peux accepter l'idée que cette vie , avec toutes ces épreuves , n ' est juste qu'un mauvais moment à passer . je suis d'accord avec toto plus on croit plus les épreuves viennent nous éprouver , jusqu'au jour où , avec tendresse et confiance on accepte de n'être rien .
manger de la terre protège l ’ estomac
moi j'en ai jamais fait ni en boite , ni au bar et encore moins au taf ! donc aucune idée .
apéro pour vous désinhibez , la domination la première fois c'est pas forcément évidement avec une femme qu'on aime , un film porno choisie ensemble et donnez lui son plaisir , dite vous qu'elle vous a donnée beaucoup de plaisir aussi , ça marche dans les deux sens .
je ne sais pas . je suis pas au courant .
c'est quoi le politiquement correct ?
ils sont peut-être violents , mais eux ont au moins compris l'absurdité dans ce monde que proposent ces élites mondiales ! !
noël avant l'heure
je m'en tape de l'outre manche !
interstellar
les rats .
mourir fait bien l'affaire …
sol , fa , do .
c'est vrai qu'il fait plutôt froid , j'ai déjà sorti la couette .
salarié 55ans 35h x 19,28 = 675€
mais vous m'avez abandonné .
a l'inverse de julien , je dirais plutôt que :
tu ferais bien d'aller voir un médecin en station , surtout si tu es fragile des genoux .
en tant que consommateurs , toutes les cibles sont bonnes :
yes good
ce père de famille là est donc un mauvais père
en augmentant encore les dépenses militaires , tout en baissant les impôts , trump ne risque-t-il pas de se retrouver dans la situation de gorbatchev , incapable de financer la course aux armements ? se pourrait-il que par un retournement dont l'histoire nous a donné de multiples exemples , ce soit cette fois les etats-unis qui implosent ?
le président est au service du peuple ; mais le peuple doit le lui rappeler chaque instant
epoustoufler , tu confonds pas avec épousseter ? moi je suis époustouflée quand mes carreaux restent propres longtemps
ils ne sont pas débarqué en islamie non plus .
s'il n'y avait pas eu cette histoire d'homicide qu'il a commis , j'aurais aimé y avoir assisté .
je me dis qu'il doit y avoir un mot de faux dans cette phrase , je ne comprends pas .
on groise les doigts que ça soit faux . en tout cas s'il peste-i'-ferait bien d'y regarder à deux fois car les chèvres aiment le bouc qu'a restes puisqu'elles disent à son bout , da ! ...
oui et ça me saoul , je préfère le mauvais temps
ben laden ... ... ... ca passe encore tres mal
ça suffit de croire tout ce que les médias racontent !
je suis scié !
c'est le gayageum , kayakeum , kayago , instrument de musique traditionnel de corée de la famille des cithares .
oui , mais pas forcèment les mêmes personnes ni les mêmes choses !
si tu vois la spiritualité par le prisme de ta religion ,
tu veux empêcher les arbres de vivre ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
imaginez que les deux ignobles dictateurs aient décidé de ne pas s'affronter pour diviser l'europe en 2 avec les nazis à l'ouest et les soviétiques à l'est ...
source : moi prof de physique au lycée et ex prof principal en seconde
et apprends à exiger un devis avant réparation ( avec toutes les pièces et heures notées ) , que tu devras signer pour donner ton accord ... n'hésite pas à faire le tour des garages , et fais-le savoir à ceux qui souhaiteraient de faire signer n'importe quoi et rajouteraient des travaux en plus non-demandés ( exige des devis précis ) ...
`` bonne situation social ''
la rue est une grande maison on y retrouve une grande famille .
question déjà posée 7000 fois .
j'ai des amies institutrices ( elles revendiquent ce terme avec fierté ) et nous avons parfois abordé le sujet de l'enseignement du français en primaire , puisque j'étais professeur de français dans le secondaire . elles déploraient les aberrations des programmes qu'on leur imposait , mais que faire pour les contourner ? au primaire les enseignants sont encore plus sous la férule des inspecteurs . et dans le genre borné , l'inspecteur en tient généralement une couche .
et bises à alea ! et à ses 2 potes ovni et le gritche par la même occasion !
islam n'est pas compatible avec la déontologie
entendez-vous dans nos campagnes
avec le s c'est un conditionnel , sans le s c'est un futur . c'est pas très compliqué .
ha bein les lunette bon ... .. mais le sourire c'est pas mal , ma foi ...
s'estimer satisfait dépend de notre environnement . et de ce que , ceux qui manipulent en font .
s'il n'y avait que les appels indésirables , le problème serai facile à résoudre .
je valide
trop tard . tout est vieux
- arrête , tu déconnes , personne n'a jamais pris 20 ans pour secourisme , même pas un an !
un homme arrête son véhicule pour entamer la conversation avec une jolie femme plantée à un arrêt d'autobus .
parce-que marguerite dura .
si c le cas , ne cherches pas , apprécies ; )
j'alterne . généralement je pose le rapport de force au départ , je fais monter en pression , puis je la fait redescendre et on passe en mode diplomatique . comme trump avec la corée du nord
d'où sa chute inexorable et sa perte d'influence inéluctable dans l'opinion .
aie si tu causes ainsi `` de dieu '' ça risque d'empirer les choses çà , la religion faut pas éxagérer les traits , les enfants n'ont rien demandé là-dessus ! ils veulent de l'amour et c'est le principal !
je suis juste derriére toi baby
bah oui , tu veux que j'en disserte ?
je ne peux pas dire , si j'aime ou pas je ne connais pas trop le foot freestyle .
bon appétit
il faut que levavasseur pose à poil , elle aura des ralliements
se met à défiler
il est soit gay ou soit un lèche juif .
pour des gens qui prétendent oeuvrer pour une gouvernance exemplaire , transparente et moralisée , je trouve qu'ils sont bien longs à le virer !
aucune . je n'écoute pas les merdes montées en épingles par les merdias .
bref , ce n'est pas parce que tu es tombé sur un imbécile que cela doit d'exhonérer de faire des efforts et être plus vertueux en révisant ta façon de te déplacer au travail . et tout pourra lui faire encore plus la nique . donc remplace ton cabriolet par un twiggy !
.
l'enfer , c'est la tombe . en hébreux c'est le shéol , et en grec c'est l'hadès . ce ne sont pas des lieux de vie et de souffrance éternelle , c'est une condition d'inactivité totale : la mort . mais dieu peut redonner la vie aux morts . il y aura une résurrection des justes et des injustes .
n'importe lequel du moment qu'il me vend des méphisto .
la nuit ? ont-ils toutes les archives et toutes les heures de ces horreurs ?
coucou benzo ! ! ! ne voyez-vous pas que plus personne ne vous litt ? vous êtes excessif et par là même , inintéressant ! votre discours ne passerait-il pas mieux si vous étiez un peu plus mesuré dans vos propos et un peu plus objectif .
il y a plein de raisons possible . faudrait préciser la question et ajouter des chiffrage de la stratégie suivie et de ses effets .
cap imprimeur
– u can buy 1 test , if good u can buy more
etre un élu est une situation précaire c'est un cdd ! ! s'il n'y a pas quelques compensations qui voudra être élu et premier ministre ?
vérité qui , aux dires de nietzsche n'existe que partiellement
macrotte !
ca agace ?
merci pour l'humour
il fallait y penser avant de voler
a un archange qui pourfend le mal là où il se trouve !
vous avez besoin de prêts pour faire face aux difficultés financières pour enfin sortir de l ’ impasse que provoquent les banques , par le rejet de vos dossiers de demande de crédits ? nous sommes en mesure de vous faire des prêts au montant dont vous avez besoin et avec des conditions qui vous faciliteront la vie . voici les domaines dans lesquels nous pouvons vous aider :
scorpions
supposons que armstrong quitte la terre à haute vitesse , et que bob reste sur terre . bob regarde arm , et le voit bouger au ralenti . fait intéressant : si arm regarde bob , ce dernier ... est aussi ralenti , et non accéléré ! en gros : si un objet se déplace à une certaine vitesse par rapport à vous , l'objet sera `` ralenti '' . vu que du point de vue de arm , bob s'éloigne , bob est au ralenti .
peu importe , ... avant avec la trop bonne à coulisse , il s'est tapé muse lit !
ce n ' est plus une question de `` force '' car les sommes y sont tellement gigantesques que ces `` milliardaires '' pourraient perdre les 9/10 de leurs fortunes que cela n ' influerait en aucune manière sur leurs trains de vie .
sur la chaussée en pente douce
il y a pire ... . bien pire ...
ils viennent de construire un pont d'or à la réélection de macron .
il faut souhaiter la paix dans ces pays.ravages par les guerres .
- un couple au smic gagnerait 368 euros net mensuels supplémentaires .
c'est pour un sondage ? voyez la méthode à six mules !
satan oi diable , c'est des figures et non des réalités .
un ami lui dit alors : « écoute bien , j ’ espère que tu as été assez intelligente pour ne pas mettre tout son argent dans le cercueil avec lui comme il te l ’ avait demandé ? »
moi russel crow !
quelle bande de crétins ces antiflics
je suis louis xiv . vous allez bien ?
tout dépends qui vous êtes un être doté d'émotions et de vie ... ou alors un truc neutre qui marche dans un système ...
inintéressant .
je sais que le gouvernement actuel n'en est plus à une ineptie près , mais là , si c'était vrai se serait un suicide collectif !
monter un groupe de musique c'est deja un projet et ca coute rien
y'a deux écoles , dans le doute je m'abstient et en consomme quand je manque de sommeil et doit rester éveillé , en plus ma cafetière fuit
quand on peut se mettre plein la lampe à la dinde , ton souhait est excès saucé ,
et le mien aussi ... .jean michel
celui qui n'est pas tombé n'a pas encore prit de claque , ça viendra , là on verra si il se relève
.
* qui mettent les pays en situation de coloniser ( par exemple : pourquoi les etats unis du 19ème siècle ne colonisent pas alors qu'on a le sentiment qu'ils sont partout de nos jours ? )
résultat : magnifique
le plus beau conte , je ne sais pas , mais moi dans ma jeunesse , j'avais le petit prince en disque , raconté par gérard philippe .
👃
jacques 2:21-23abraham notre père n ’ a-t-il pas été déclaré juste par des œuvres après avoir offert isaac son fils sur l ’ autel ?
et j'adore les radis de mon jardin
avec cinq siècles d ’ avance , jambhoji invente également le premier congé maternité !
quand j'étais gamin .
on la retrouve vite fait sur fait divers wordpress . de toute façons c'est toujours d'origine bougnoulesque/afwicaine .
cela va de mal en pis et comme la politique et le crif s'en mêle . on reproche à pujadas un reportage pourtant très critique sur le boycott d'israël et lapix est la femme du président de publicis
sa lumière vous éblouirait certainement , et vous n'auriez pas le temps de le remarquer qu'il serait déjà à des kilomètres , la lumière voyage vite , c'est pour ça ...
au cas d ’ une envie présente , c ’ est plus rapide .
c'est haram , c'est nuisible a la santé et aux cerveau
2-maigreur constitutionnelle « inné et rare » .
la loi de 1905 à été rédigé à la va vite .
désolé , mais ici tu as à faire à des particuliers comme toi qui s'entraident , ce n'est pas ici qu'on va te réactiver ton compte mail , cherche dans les aide de yahoo pour les contacter .
je ne crois pas que l'écriture aura pour effet d'établir une équité entre les femmes et les hommes . des combats sont encore à mener contre les différences salariales des femmes et des hommes , les harcèlements , les chantages professionnels , et tout autres droits . le combat doit se faire au niveau de l'éducation , de la volonté politique , de prises d'initiatives légales et contraignantes . l'écriture n'est que le fruit d'une pensée . agir sur l'écriture pour combattre l'iniquité entre femmes-hommes est comme cacher les fuites d'eau en peinturant des traces d'humidité . il faut attaquer le nœud du problème , non l'apparence .
3 , 4 , 5 , 6 , 7 ... et 0 ou 2 sur une auto-chenille .
bonjour je ne connaissais pas merci de me faire découvrir ce beau poème .
les `` gilets-jaunes '' sont ... apolitiques ...
comme en france il y a des millions de gens qui n ' ont rien à voir avec toutes ces horreurs , on ne peut pas en vouloir à un pays tout entier .
je crois bien que- jusqu'a la preuve contraire - ca peut- etre a/ au- dela de la limite de la loi- en tans que risques d'agraver la situacion ... .
apocalypse primal fear
oui et particulièrement en arabie mais aussi dans tous les pays conquis d'afrique du nord
j'aime , gitane , tes yeux de grève
si vous saviez nos ancêtres les artistes n'avaient pas tout ce matériel actuel , et observez comme leurs toiles sont encore d'actualité ... ... le louvre en expose bp !
kif kif bourricot .
bonne jouurnée
c'est gênant , en effet , car je ne le sais pas . mais je préfère passer pour un ignorant une fois que de le rester tout le temps . alors , combien ?
ou alors va voir les propriétaires de ces chevaux et demande leur , mais pas ce que tu proposes en tout cas .
à mon âge une couguar c'est pas possible : ( (
cet invariant existe très probablement dans la voix . chaque caractéristique précise du larynx , de la bouche , de la langue , etc , etc , doit laisser une trace unique sur la voix . mais pour l'instant , on ne sait pas comment avoir cet invariant .
le féminisme veut combattre les inconvénients sociaux d'être une femme ,
il n'y a rien d'illégal dans la mesure , ou même en cas de délit d'initié ( ce qui reste à établir ) , personne ne semble avoir été objectivement lésé ...
faire la caricature de `` shu '' , ce serait redondant .
les aristocrates ont la peau plus fine ?
moi je le trouve bien , il vaut beaucoup plus qu'un ano con , désoeuvré et merdeux .
je t ’ imagine déjà être ma muse…
avec ton doigt balaye l'écran dans le sens inverse à ce que tu fais habituellement ..
ma mère , qui si souvent et toujours involontairement , a empoisonné ma vie , n'a pas non plus besoin de cet argent . -- elle a son mari ; elle possède un être humain , une affection , une amitié .
et si tu nous parlais des discours de benalla avec macron ?
oui ... .
e = - 126
j ’ ai découvert mika lorsque j ’ ai entendu son titre relax , take it easy . pour moi , ce chanteur est l ’ un des meilleurs artistes des dix dernières années . j ’ apprécie ses chansons , car elles sont très joviales . il a un style plutôt original et c ’ est ahurissant comme il peut monter haut dans ses aigus . bonne journée à vous !
une bête qu'on maltraite nous communiquera très bien sa souffrance , sa peur ou sa détresse , mais elle ne nous communiquera pas qu'elle juge que c'est injuste ou immoral parce que la pauvre est incapable de juger c'est-à-dire de penser .
ce n ’ est pas aux hommes au pouvoir d ’ écrire les règles du pouvoir .
non au contraire , des latines !
les équations de lorentz et poincaré reprises par einstein disent qu'a cette vitesse le temps qui s'écoule sur l'objet est ralenti de beaucoup ( je te fais grace des équation mais je peu les trouver ) si ce temps est réduit de moitié ou plus ce qui est le cas à cette vitesse et bien un passager de l'objet aura mis moins de 6 mois pour parcourir une année lumière et donc sa vitesse sera plus du double . ( il aura mis 6 mois de son temps à lui , en relativité il n'existe plus de temps universel . la réponse du temps que nous observons qui est plus long que le temps réel est peut-être dans le décalage de notre observation de son arrivée par rapport à son arrivée réelle . cette piste conforte l'idée qu'il est allé plus vite puisque son arrivées à précédé le moment ou nous avons pu l'observée ( son départ aussi mais il était moins loin )
m , l , xl sont-elles les mêmes en france et en angleterre ?
jack l ’ éventreur
giroflée
hamon pourrait être au second tour .
si déjà , certaines grosses boîtes ne bénéficiaient plus d'avantages honteux étaient alignés sur le privé , l'opinion serait moins fâchée avec ce recul injuste pour d'autres ... ... .
alain cirou , le spécialiste espace d ’ europe 1 , explique : “ quand on regarde une galaxie à 5 milliards d ’ années lumière , elle est âgée de 5 milliards d ’ années dans le temps . regarder très loin avec un télescope , c ’ est regarder dans le passé ” . cela semble incroyable , et pourtant… c ’ est exactement ce qu ’ ont fait les scientifiques américains , à l ’ origine de ces observations .
j'ai beau chercher je ne vois pas , c'est une voix de femme ou d'homme , quel style musicale ( rap , soul , hip hop ... ? ? ?
ca n'a rien de biblique mais ils y croient -lol-
il n ' en est pas de même de la disparition des espèces ... ou de la diminution des insectes chargés des pollinisations ...
difficile de refaire l'histoire ?
je vois qu'il y a un crétin baveux qui a mis un peb à toutes les réponses justes ...
░░░░▀▄░░▀░▄█▄▄░░▄█▄
vous pouvez faire ça vous même contrairement a ce que boudou prétend vous n avez pas besoin d une cabine..
voir , c'est savoir
il est déjà bourré à cette heure là . la gnôle au petit dèj ça arrache
les crabes te diraient que non . mais vu qu'ils sont chassés et mangés ils sont forcement de parti-pris !
@ comme toutes les théories sont peut-être un commencement mais sûrement pas une fin en soi , marx a beaucoup inspiré mais jamais été appliqué sinon par des autocrates tyranniques ...
en plus , le chocolat n'a été découvert que sous louis xiv !
panda hotel yangon : notre sélection du jour
mais la planète n ' a pas à payer pour les crimes que font les manœuvres mafieuses des microscopiques têtes des lobbies financiers et bancaires internationaux
ca s'appelle une religion ... )
oui une nullité crasseuse
do n't stop me now
l'histoire s'en souviendra .
on peut dire que vous êtes un lâche en choisissant l'anonymat !
ils sont incapables de penser , encore moins se projeter dans le future , .
qu'est devenue anaïs bret , la petite fille qui jouait dans les fugitifs avec pierre richard et g. depardieu ?
a mon retour toutes mes collègues me parlent d un vendeur phare qui vend un sandwish au top et elles y vont tous les jours . je décide d aller voir au bout d une semaine , je cherche le restau et tombe sur lui . c était son restau , en fait .
non : au delà du brouhaha des voix des hommes il y a la voie de l'homme , ou de l'un .
bonjour crocs blancs : bonne initiative du boucher , dommage que les mouches ne sachent pas lire . merci pour la blague et bonne semaine .
peut être qu'ils ont fait un calcul : a-t-on les moyens de faire surveiller le site par x policiers 24h/ 24 ?
les contacts entres ces ( mondes ) est tout à fait possibles .
lol !
92 % des électeurs qui se disent de gauche ont voté macron , contre 8 % le pen ; 48 % des électeurs de droite ont voté macron , et 52 % le pen .
et c'est une génération qui va être extrêmement indulgente à son propre égard , et exigeante à l'égard des autres . ''
de profiter des secondes de bonheur ,
c'est la justice qui devrai prendre en main du dossier plutôt que de macron .
sinon y en a plein chez nos acteurs français du bon vieux temps , audiard surtout mais pas en tête ...
ce rêve indique qu'une situation revient régulièrement dans ta vie : celle de te sentir désorientée et perdue , sans repères . puisque tu étais à vélo cela concerne cette fois ta façon d'avancer de manière individuelle : l'état des rues signale des difficultés , embûches , présentes sur ton chemin de vie . par contre , puisque certaines parties sont en construction , cela montre aussi que tu essayes de réparer cette voie , d'y apporter une structure et de la stabilité . le fait de te retrouver nue dans cet endroit peut indiquer que tu peux trop te mettre à nue avec les autres , c'est à dire trop te dévoiler , trop vite . comme tu prends conscience de ce comportement , tu effectues déjà une correction dans ton intimité .
la bete l parle pa
mis à part que vous écrivez comme vous parlez , c'est-à-dire langage de beauf ... votre conjoint a raison , il n'y a pas de petites économies ... lol
la pression atmosphérique se mesure avec un baromètre ( le manomètre sert à mesurer la pression d'un gaz dans une enceinte fermée comme un pneumatique par exemple ) .
tout est dans ta dernière phrase .
il y a pour moi une majorité de pseudonyme féminin , ou en tout c'est partagé . je ne parle que des participants et pas des pollueurs . les pollueurs ont de nombreux pseudonymes , plus souvent masculin .
les chretiens des chialeurs .
j'aimerais être le vent pour caresser ton visage ,
heureuse de ce jour de vacance tant recherché
faut te huer cristelle pour `` voir quelque chose ci-dessous '' ?
en fait guernica , les gens n'ont pas peur des araignées , ils les rejettent par dégout..en afrique , elles sont plus jolies mais très dangereuses ... ... .particulièrement , je n'en ai pas peur mais je ne les aime pas..soit elles dégagent dehors , soit je prends l'aspirateur et celui ci les avale toute crue.. bien à toi.. !
avec le rsa disons à 500€ cela fait 100€ par jour ... . perso je suis de dépenser ça pour bouffer
c'est une règle en droit civil que tout immeuble construit sur une terre appartient forcément au propriétaire de cette terre qui peut en disposer à sa guise .
tout dépend de l'interprétation ! les alévis turcs sont kémalistes !
les endettés disent oui , les vertueux non .
dramatique ces images , je me demande qui sont réellement ces gilets jaunes qui veulent en découdre avec les policiers , avec toutes ces conneries cela va mal finir , on va finir par avoir une guerre civile , ne pas oublier que 70 % des français soutiennent les gilets jaunes malgré les casses , les destructions , les manif qui emmerdent tout le monde , le mouvement est soutenu , on l impression que le pouvoir est dépassé par les événements et ne sait pas comment faire
un très ...
dieu ( censé être colérique , vengeur , jaloux , menteur , etc. -a.t.- et amour à la fois -n.t.- ) ou les chrétiens ?
comme dit maddy c est vicieux la poussière de carotte a ca vous avez pas finit surtout si elles sont bien mures et sableuse ;
le fait de les castrer n'empêche pas la mémoire sexuelle qui est en eux , ça n'empêche pas le désir ... ça empêche juste la reproduction .
aucune punition , mais le mot est conséquence de choix , on ne peut pas changer cette `` mathématique `` ça n'aurait pas de sens .
vous pouvez aussi aller en consultation externe à l'hopital , les frais sont également pris en charge par la sécurité sociale .
ils doivent migrer vers les villes ...
maintenant que trump se désengage du moyen orient la turquie , ,ce pays musulman
je croyais que c'était le fil à couper le beurre !
il vous faut changer de régime alimentaire ... ..diminuer les féculents au détriment des salades variées comme les `` niçoises `` et beaucoup de jus de légumes ( carrottes , béteraves ... .entre-autres ) et vous aurez moins de gaz donc pas de péte ... ... 😀😁😃😆😉🙋
fonce , la vie est courte , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , , ,
pour une idée de collabos , ça c'est une bonne idée
le rugby , le football , et le football américain ... ... ... ... ... ... ... !
l'attention des autorités est attirée par un nombre très important de paris sur l'équipe présumée la plus faible . ces paris sont souvent concentrés dans une zone géographique restreinte ( éventuellement à l'étranger ) et au bénéfice d'un petit nombre de personnes . cela peut signifier qu'il pourrait y avoir un lien donc une connivence entre-elles . en outre le match est vu et revu en vidéo . certains joueurs peuvent montrer un jeu anormalement plus faible ou nonchalant . les trucages sont souvent le fait de mafias et tous ces événements peuvent se reproduire avec les mêmes équipes en cause . la répétition de tous ces éléments est le signe révélateur de probables trucages .
on te masse tout depuis les orteils jusqu'aux oreilles en passant par le massage de la prostate avec un doigt dans le c..
oui c'est vrai
sûr
`` j'ai plus envie de coucher avec toi et tu fais mal la cuisine donc prends tes clics et tes clacs et retourne chez ta mère ''
le talent et la couleur ne sont pas liés mais il y a une actrice en tout cas .
si t'es aussi répétitif dans tes plaidoiries ça doit être un sketch quand tu plaides .
c'est bizarre , mais on sent une toute petite pointe de jalousie dans votre sollicitude .
faut changer de pays mec ...
et ensuite ... . ca en a parlé .
devant un brazéro ;
c'est curieux l'univers étant apparu il y a 14,3 milliards d'années j'aurais dit que son diamètre devrait être de 28,6 années lumières si comme il est prétendu rien ne peut aller plus vite que la lumière
il jouait du piano debout car c'est peut être un détail pour vous mais pour elle ça voulait dire beaucoup .
l ’ être est complet , il est son propre oracle .
voir le bruit des vagues fracassantes et de ces oiseaux marins
voies en ton sein , tant de cœurs chavirent , en radeau ,
j'ouvre la porte des champs , des forêts , des animaux libres
moi j'ai plusieurs questions bloqué tu m'a pas débloqué . mes questions nationalisme et anti-agiste sont bloqués pourquoi à cause que le monde est méchant .
the age of absurdity phil campbell
le grec appartient à la famille des langues indo-européennes .
en utilisant les outils informatiques nous avons intégrés le fait qu'il y ait des anomalies . sur internet c'est parfois long , le serveur n'est pas accessible , ou cela ne fonctionne pas ... patiemment nous en prenons notre parti et recommençons un peu plus tard .
d'accord avec shérif et mister blaze
mon ombre
je ne vois pas ce que tu peux faire sur la base du changement de qualification , pas plus que sur ton accord ( ou pas ) pour rompre le cdd , puisque le cdd n'existait pas ...
l'amour , le premier contact avec la vie , et quand nous vieillissons , nous devrions enrichir cet amour , ne vivre que de cela et pour cela .
